[{"id":1,"user_id":1,"title":"EMOS P4524 LED Zsebl\u00e1mpa","category":"szabadido","status":"1","city":"Budapest","price":"7790","delivery":"1,2","image":"","description":"Eleml\u00e1mpa - 300 lumenes f\u00e9nyer\u0151ss\u00e9g, 286 m-es vil\u00e1g\u00edt\u00f3t\u00e1vols\u00e1g, 1 LED di\u00f3da, \u00fczemid\u0151: 30000 \u00f3ra, IP v\u00e9detts\u00e9g: IPx4, t\u00e1pell\u00e1t\u00e1s: akkumul\u00e1tor, t\u00f6mege: 206 g","created_at":1585911951},{"id":2,"user_id":1,"title":"MARIMEX Tampa 3,05 x 0,76 m RATAN","category":"otthon","status":"1","city":"Budapest","price":"21490","delivery":"1,2","image":"","description":"Nem tudod elk\u00e9pzelni a ny\u00e1ri h\u0151s\u00e9get f\u00fcrd\u0151z\u00e9s n\u00e9lk\u00fcl? Most szert tehetsz egy saj\u00e1t kerti medenc\u00e9re. A(z) MARIMEX Tampa 3,05 x 0,76 m RATAN kerti medence gyorsan felf\u00fajhat\u00f3 \u00e9s m\u00e1r kezd\u0151dhet is az eg\u00e9sz napos pancsol\u00e1s. Egy v\u00edzforgat\u00f3-sz\u0171r\u0151berendez\u00e9s is a csomag r\u00e9sze, amely seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel igaz\u00e1n sz\u00e9p \u00e9s tiszta v\u00edzben h\u0171s\u00f6lhetsz. A mell\u00e9kelt v\u00edzbevezet\u0151 t\u00f6ml\u0151vel biztons\u00e1gosan felt\u00f6lthet\u0151. A(z) MARIMEX Tampa 3,05 x 0,76 m RATAN max. m\u00e9lys\u00e9ge 0,6 m. \u00c1tm\u00e9r\u0151je: 3,05 m.","created_at":1585912818},{"id":3,"user_id":1,"title":"Kinderkraft Grande 2020 grey","category":"baba-mama","status":"1","city":"Budapest","price":"51090","delivery":"1","image":"","description":"Ha a gyerek m\u00e1r tud \u00fclni \u00e9s szeretne t\u00f6bbet l\u00e1tni a vil\u00e1gb\u00f3l, sz\u00fcks\u00e9g lesz egy min\u0151s\u00e9gi sport babakocsira. A(z) Kinderkraft Grande 2020 grey komfortos a picinek \u00e9s praktikus a mam\u00e1nak. A babakocsi foganty\u00faja egybef\u00fcgg\u0151, \u00edgy stabil fog\u00e1st biztos\u00edt, r\u00e1ad\u00e1sul m\u00e9g egy k\u00e9zmeleg\u00edt\u0151t is r\u00e1fogathatsz. A kocsi kerekei forg\u00f3 \u00e9s gumis t\u00edpus\u00faak. V\u00e1rosba \u00e9s enyh\u00e9bb terepre is alkalmas, mert nagyon k\u00f6nnyen gurul. Hatalmas pozit\u00edvuma, hogy 4 kereke van, amelyek stabil \u00fattart\u00e1st tesznek lehet\u0151v\u00e9.","created_at":1585912932},{"id":4,"user_id":1,"title":"Compass h\u00f3l\u00e1nc X100 3,0mm 9mm NYLON BAG","category":"jarmu","status":"2","city":"Gy\u0151r","price":"4000","delivery":"1","image":"","description":"A t\u00e9li sportok szerelmesei k\u00f6z\u00e9 tartozik, \u00e9s sz\u00edvesen utazik magasabb tengerszint feletti magass\u00e1gba vagy t\u00e9li h\u00e9tv\u00e9gi h\u00e1zakba? Akkor csomagtart\u00f3j\u00e1b\u00f3l nem hi\u00e1nyozhat egy h\u00f3l\u00e1nc, amely egy rengeteg megszabad\u00edtja, amikor jeges \u00e9s behavazott utakhoz \u00e9r. A Compass egy univerz\u00e1lis X100 h\u00f3l\u00e1ncot k\u00edn\u00e1l, amelyet legfeljebb 1800 kg-os t\u00f6meg\u0171 j\u00e1rm\u0171vekhez haszn\u00e1lhat.","created_at":1585912977},{"id":5,"user_id":1,"title":"COMPASS Emel\u0151 3000 kg-os j\u00e1rm\u0171h\u00f6z","category":"jarmu","status":"1","city":"Szombathely","price":"45590","delivery":"2","image":"","description":"Megb\u00edzhat\u00f3 eszk\u00f6z\u00f6ket keres a g\u00e9pj\u00e1rm\u0171szerel\u00e9shez? A hordozhat\u00f3 hidraulikus emel\u0151 alapvet\u0151 felszerel\u00e9ss\u00e9 v\u00e1lhat m\u0171hely\u00e9ben vagy gar\u00e1zs\u00e1ban. Seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel rendk\u00edv\u00fcl k\u00f6nnyen megemelheti aut\u00f3j\u00e1t, a massz\u00edv  szerkezetnek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en. Ak\u00e1r 3 tonn\u00e1s terhel\u00e9snek is ellen\u00e1ll, \u00e9s 150 \u00e9s 485 mm k\u00f6z\u00f6tti megemel\u00e9sre k\u00e9pes. Ha m\u00e1r tiszt\u00e1ban van vele, hogy gyakran lesz sz\u00fcks\u00e9g arra, hogy megemelje j\u00e1rm\u0171v\u00e9t, a kiv\u00e1l\u00f3 min\u0151s\u00e9g\u0171 ac\u00e9lkerekek megk\u00f6nny\u00edtik a kezel\u00e9st.","created_at":1585913027},{"id":6,"user_id":1,"title":"COMPASS PROFI guminyom\u00e1sm\u00e9r\u0151","category":"jarmu","status":"1","city":"Esztergom","price":"4990","delivery":"1,2","image":"","description":"A Compass PROFI az aut\u00f3gumik l\u00e9gnyom\u00e1s\u00e1nak m\u00e9r\u00e9s\u00e9re szolg\u00e1l. A profi f\u00e9m nyom\u00e1sm\u00e9r\u0151 egy m\u0171anyag z\u00e1rhat\u00f3 tokban van elhelyezve, amely megv\u00e9di a s\u00e9r\u00fcl\u00e9sekt\u0151l. A hat\u00f3tartom\u00e1nya 0,3 - 4 Atm. Biztons\u00e1gi okokb\u00f3l fontos figyelni \u00e9s ellen\u0151rizni az aut\u00f3gumik nyom\u00e1s\u00e1t, mindig elindul\u00e1s el\u0151tt, a m\u00e9g hideg gumikban.Ez a min\u0151s\u00e9gi nyom\u00e1sm\u00e9r\u0151 minden aut\u00f3s sz\u00e1m\u00e1ra n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen seg\u00edt\u0151v\u00e9 v\u00e1lik, mivel k\u00f6nnyen \u00e9s gyorsan m\u00e9rhet\u0151 vele a gumiabroncsok l\u00e9gnyom\u00e1sa.","created_at":1585913114},{"id":7,"user_id":1,"title":"Optimus Crux","category":"szabadido","status":"2","city":"Miskolc","price":"12000","delivery":"2","image":"","description":"A term\u00e9szetben val\u00f3 t\u00far\u00e1idhoz biztosan j\u00f3l j\u00f6nne a nagy teljes\u00edtm\u00e9ny\u0171 Crux g\u00e1zs\u00fct\u0151 az Optimus \u00f6sszecsukhat\u00f3 s\u00fct\u0151fel\u00fclet\u00e9vel. Ezt az egyedi term\u00e9ket kompakt, mind\u00f6ssze 34x76x57 mm-es m\u00e9ret \u00e9s k\u00f6nny\u0171, 83 grammos s\u00faly jellemzi. Emiatt szinte \u00e9szrev\u00e9tlen marad, \u00e9s k\u00f6nnyed\u00e9n r\u00e1illeszthet\u0151 a g\u00e1ztart\u00e1lyokra. A csomag tov\u00e1bb\u00e1 tartalmaz egy tokot is, amibe k\u00f6nnyed\u00e9n becsomagolhatod a s\u00fct\u0151t.","created_at":1585913197},{"id":8,"user_id":3,"title":"N\u0151i farmer - magas derek\u00fa, strasszos-30","category":"divat","status":"1","city":"Budapest","price":"16290","delivery":"1,2","image":"","description":"KouCla magas derek\u00fa farmernadr\u00e1g strasszokkal. Enyhe koptat\u00e1ssal az elej\u00e9n \u00e9s a h\u00e1toldal\u00e1n. A h\u00e1toldal\u00e1n tal\u00e1lhat\u00f3 oszt\u00f3varr\u00e1sok feszes feneket form\u00e1lnak.","created_at":1585913568},{"id":9,"user_id":3,"title":"BOSCH WTR85V00BY","category":"muszaki","status":"2","city":"Debrecen","price":"151990","delivery":"1","image":"","description":"Egy praktikus otthoni asszisztens t\u00f6k\u00e9letesen megtiszt\u00edtja a legfeljebb 7 kg ruh\u00e1t . A Bosch WTR85V00BY h\u0151szivatty\u00fa kondenz\u00e1ci\u00f3s sz\u00e1r\u00edt\u00f3 gazdas\u00e1gos \u00e9s csendes, k\u00fcl\u00f6nleges fel\u00fclet\u0171, rozsdamentes ac\u00e9l dobral ell\u00e1tott term\u00e9k, amely az AutoDry szenzorrendszerrel \u00e9s az \u00e9rz\u00e9keny sz\u00e1r\u00edt\u00f3rendszerrel egy\u00fctt val\u00f3ban biztons\u00e1gos sz\u00e1r\u00edt\u00e1st biztos\u00edt","created_at":1585913689},{"id":10,"user_id":3,"title":"Lenovo IdeaPad S130-14IGM Sz\u00fcrke","category":"muszaki","status":"1","city":"Szeged","price":"84990","delivery":"1,2","image":"","description":"Laptop - Intel Celeron N4000 Gemini Lake, 14\", 1366 \u00d7 768, matt, 4 GB RAM, LPDDR4 Intel UHD Graphics 600, 64 GB Flash, webkamera, USB 3.2 Gen 1, USB-C, WiFi 802.11ac, 2-cell\u00e1s, 32 Wh akkumul\u00e1tor, Windows 10 S","created_at":1585913779}]